{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153680?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다산책펜션(오션뷰,카라반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 基準人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室するにはペンションのポリシーに基づいて可能になる場合があります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ご利用を終える際には、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューサービスが提供され、バーベキュー炭とグリルが利用できます。 Wi-Fiを利用してスマートフォンも便利に使用できます。 周辺の旅行先をすばやく検索して、充実した旅行を楽しむことができます。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 水泳をするときは、適切な服装を着用してください。 駐車は可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するにはペンションのポリシーに基づいて可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用を終える際には、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が表示される場合、正確な価格で予約できますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューサービスが提供され、バーベキュー炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "Wi-Fiを利用してスマートフォンも便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "水泳をするときは、適切な服装を着用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 756
    }
}